/\*
Возьмите проект ToDoList с урока, и на основе его:

    1. Преобразуйте классовый компонент App.js в функциональный
    2. Сделайте так, чтобы была возможность
    добавлять новые таски со стороны клиентской части приложения
    3. При закрытии браузера ваш ToDoList должен сохранять актуальные таски

    *. Добавьте функционал удаления тасок.

\*/
